今日開始時事台玩膠者，應當五毛處理

屌你老母仲有心情派膠係咩心態?正正常常留個言好撚難?全部照block。

連登不嬲玩膠始祖

你叫人唔好膠？